語言入面既syntax, morphology同semantics有咩分別

Syntax 係句子層次，句子入面嘅結構

Morphology 係字嘅層次，字嘅結構，例如prefix, toot...

Semantics 係個意思，可以係字的意思或句子意思